恆指又升到仆街 唔能怕制裁

國家安全了

7500

美國得把口
牙習都唔撚驚

國家隊入市

習囝制裁美國5個人 美國先制裁4個官

已all in 契仔 吉利 比亞迪 中蕊

喜迎制裁

牙刁贏左贏埋右

重上26000喜迎美帝搬石砸腳

依家個市真係痴撚線 托撚到仆街

美團

振美團

假撚到

有錢你就賺啦

蓋清又燈

支那股市 不意外

好無癮美國一簽野又爆升

咁都叫制裁

升

美國簽左 = 用石頭...........
所以千升

老共比力啦
千升thx

靜靜地啦

即跌

日日升

落左order今日千升，大家睇路

馬照跑舞照跳

同我托撚爆佢

驚閪咩
跟住爺閪殺上去

你有你制裁

佢有佢托市

真係硬升

全日流流長 企穩再講啦清

咪撚燈啦

估到

真好野，無限錢嫁？

真係可以無限印人仔印幾多佢話事

恆指升，反映制裁對香港經濟帶來正面影響

四幻點黎喇

爆武肺+取消特殊地位 = 民眾喜迎多難興邦

出力出力

燒錢托市粉飾太平

50000點！

最好升到三萬明知係托
自由free fall係時間問題

國安法通過 升
制裁升
打杖升
人類滅絕, 升

升1-2日就還完啦

有任何消息都建議入市
升硬 有黨托起
記得黨托完放手就ok

出門前睇跌左200幾點 依家升左300

人仔換港紙 港紙就換咩貨幣都得
輸出通脹不是老美專利
一日唔痛擊港滙 中共其實都唔會好痛

托春咩！大陸A股1萬5億成交時又俾咁多大股東減持，明係搭棚都認真D喇，搞到成套製作即謝

制裁？好驚丫

GO GO GO

武肺唔關事啦 dji咪又係咁升

托高d,唔係點跌😎

習大大all in

升上去俾位走pls

Errrrrr

熊仔入爆

咁多支那股 北水一流入 係咁升

錢會用盡，等支爆

有基本法怕𨶙咩 , all in 咗牛 , 諗住後日睇樓

恒隆地產咪投資晒大陸

蓋清琴日先燈完今日又黎過?

係人都知北水夾硬推高啦 過一排係明日大娛拎翻

相個黨唔驚

5月尾講到而家 咁有錢咩

由50%變80%再變100%制裁
減少不確定因素 = 升

多謝俾錢移民

連登第一都市傳說
北水托市

牆內啲人都唔知

北水買晒港股資產

靈感ＩＱ稱得上十分之高超
創作力量同幻想會嚇你一跳
小雲同小吉好重要
美夢如炸彈開心的轟炸
天空朗日也偷笑
豬仔來啦！
無愁無慮似天使天天帶著笑
浮浮沉沉天空裡自在像小鳥
古怪事情多得很想講也講不了
人人朝著那方向心中帶著笑
浮浮沉沉天空裡熱烈地呼叫
興奮事情嘻嘻哈開心到不得了

制裁冇力=利好

馬照跑
舞照跳

基本法賦予恆指升

又燈

燈

跌緊

其實應該係用間公司邊度搵錢黎分 會準確啲

升返曬

我睇你班撚樣托幾耐

又燈
還我血汗錢

証明美國制裁中國對經濟有利，令香港民主發展恆穩致遠

香港股市巳分為2截市，上午跟A股，下畫跟美期

比D時間

燈燈燈燈 燈燈燈燈

連「燈」

燈咩姐你

升 邊撚度升呀

跌緊啦

升?! 升左去邊呀dllm

蓋清又燈死左
共產黨點托都死

上個禮拜林鄭咪開左記招話國巿法幫助股市升
個日就見頂

燈撚到

變左香港市…香港A股
唔升就奇

國家隊啊！

cls

我真係睇唔透

股市唔上30000 點就即係驚
上車盤唔上$30000/呎都係驚
股樓gogogo

國家隊頂唔蒲？

蓋ching識玩

屌，有國家隊入場，怕條鐵，外資佬走，國資入，升！

準備千跌

想買
但唔識

開始瀉緊喎

輸哂未

睇完張圖覺得一堆空殼中資假數入侵緊香港金融世界

咪燈

推 每日戰線: 黃色經濟圈

連燈仔

睇番上面啲人好過癮

中芯📉

蓋清好波

推 每日戰線: 721

又千升！

神秘力量托市~

岩岩醒 係咪千升左